Apple Watch 用家討論區 (44)

歷代Apple Watch比較（按圖可放大，由國際牌黑絲提供）

Apple Watch款式總覽
Series 6 & SE（2020年最新款，9月18日推出）
Series 5（2019年，門市剩餘少量 [比原價平$400]）
Series 4（2018年推出，官方已停產）
Series 3（2017年推出，官方以低至$1,499繼續發售）
Series 2（2016年與Series 1同期推出，官方已停售）
Series 1（2016年與Series 2同期推出，官方已停售）
Series 0（2015年推出，官方已停售）

Q：GPS同LTE有咩分別？
A：LTE版-用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑同埋透過eSim打電話／用data上網（要你用緊個電話plan支援，亦都可能有額外收費，詳情問番你個台）

Q：S3之前啲錶帶仲可唔可以用？
A：Series 4/5/6/SE 40mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅38mm錶帶互換
Series 4/5/6/SE 44mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅42mm錶帶互換

Q：幾多日之內可以買Apple Care？
A：60日內，可以Online買，remote check錶，唔一定要落士多

Q：可唔可以戴黎游水？
A：由Series 2起嘅Apple Watch都有50米防水
--官方話游水冇問題，但潛水／滑浪唔得，自己衡量風險
--Series 0/1只有1米防水，即係只限落少少雨／洗手
注意：如果隻錶因為入水而損壞，會當人為損壞，有AC+就補幾舊換新，冇就俾幾千買過隻新

Q：Apple Care 個快速更換服務係點？
A：

Q：無網絡用唔用到指南針？
A：沒有網絡狀態下，電子指南針仍可正常操作。每一次啟動手錶時，都要至少花5－10分鐘定位，不能立刻使用

Q：計數機、分貝計(Noise app)等實用功能係咪淨係S5獨有？
A：S4更新後可以用分貝計(Noise app)，S1至4更新後可以用計數機

Q：有無App好用？
A：

Q：有無Whatsapp官方Watch App？
A：無，豬閪伯格唔撚出，用住Watchchat先

建議大家去士多試戴Solo Loop大細，
唔好自己用個條垃圾紙條
因為有錶帶厚度，錶殼厚度
而且條Loop會愈用愈鬆。

Apple Watch 錶帶交換/買賣區 01

留名

簡單介紹幾個先 歡迎大家幫手後補：

shazam（免費）
- 音樂app，幫你detect身邊播緊嗰首係咩歌，準確度好高
喺黎緊ios 14.2都會喺control panel加依個function

Do!（免費）
- 記事app，只要喺iphone到加事項，跟住就可以喺手錶到睇番
介面簡潔易睇
（但注意無得喺手錶上禁剔同埋新增，只可以喺iphone到做）

telegram（免費）
- 有好過無啦

waterminder（$38）
- 一個提你飲水嘅健康app，介面易用同幾實用，又會記錄底你今日飲左幾多水

xCurrency（免費）
- 實時匯率互算app，可以自選唔同國家，介面易睇，好實用

citymapper（免費）
- 交通app，要配合埋電話開location先用到，功能好強大，連叮叮同ferry都會幫你check到，又會幫你計埋車錢，時間預算同埋架車大概幾耐有下一班，個人係十級推介佢

求解 esim 係watch app入面啟動左 但就顯示係未使用個欄 手錶亦顯示未加入網絡計劃 要點搞

直頭塊玻璃凸左出嚟

Compass show唔到Elevation係咩原因

已經開晒啲location services

蘋果已死

LM

碌落啲

冇

好似重開過iPhone/AW就會show唔到一排，之後會出返

S3買返黎係watch os6?

用緊6s唔想更新ios14

Yup

咁我聽日先再睇下

睇左好耐都睇唔到係咩問題？

多唔多絲打買？
好似多數都係巴

出街大把女帶aw啦

好少見好奇問下

applecare+有冇必要買
利申：啱啱先到手第一隻

有咩玻璃貼好推介..準備買aw6

大把wo

有無叉電板介紹 想叉埋IPHONE

女先多
男嘅本身玩開機械唔係個個中意aw

出街留意下好多40+女性都係戴aw

AppleCare +

想問點樣可以睇whatsapp message? 要點set?

用唔用到？我加咗，用到，但app入面顯示not eligible

用緊Verbatim 4 in 1

iPhone watch app入面揀通知
碌落去有得較鏡像同步
不過淨係可以收到message果陣覆
無得主動send

但喺鏡像同步我搵唔到whatsapp

唔該哂 開埋lock screen alert 又出現返 唔知關唔關事

升咗watchOS嗰啲巴有冇新beta

Beta 2

唔該 我研究吓先

買左44mm nike se 了

唔明佢表達d乜 即係點 睇完張gif 仲一頭煙

Lm

你唔覺某個玻璃位, 燈炮反光會起角

好似明明地 即係痴左保護貼咁？

明明地 係咪即係唔係平 凹凸左？

我個理解係佢講中間塊玻璃突起左
而側邊啲黑邊位凹左落去
正常情況係平滑無凹凸之分

apple 既QC

依兩晚站立唔太準
凌晨明明瞓緊都mark我企咗1次

想問下要帶拳套打拳，有冇得張隻錶戴上手臂之類? 如果咁戴又測唔測得準?

有無人用home assistant?整咗個制唔識set

可能真係企左

國絲留名

買到藍鋁了

觀塘？

九龍塘

藍鋁藍帶已入

琴晚訓教冇叉隻錶就咁放左係琴，訓醒由94%跌到78%是咪正常

我隻series 2啲電好似都冇跌得咁勁

好似無晒

仲有喎

訂到 44 藍鋁 藍單圈， 又一城

其他色 見到喇 自膠

有巴打44m 但用編織solo loop size 3
我係size3先岩岩好

有無至岩

好誇張

以家㩒 size4已經無 size3仲有

你有冇封門市試戴

有啊... size4係鬆 。 size3都唔算緊
琴日2點幾去沙田士多 藍色44m編織size 4有貨 可惜想要綠色

如果幼到咁
會唔會真係戴40mm比較好

琴日買左44m 不鏽鋼 隻4俾左老母

同埋日日都扯住扯住咁
其實日子有功 會唔會更鬆

仲諗緊要原本條sport帶定要sport loop
驚屌到鬆晒

始終新出 ，要時間觀察

玻璃向內方向打磨有凹凸，導致液晶唔貼合玻璃
因為玻璃厚度唔同
當有光射中出事位會拉扯變形起角

其實打橫成條線都係出事
只係某一點比較嚴重容易察覺

有無辦法戴AW瞓，睡眠個鬧鐘可以電話出返聲唔係淨AW響？

咁你買3穩陣

Sport loop難戴

s6, 只跌5%

我都係仲用緊第二代
隻6仲未送到
好多時唔用啲電都倒水咁

開頭梗係緊嫁，日日屌。。。重要一日屌幾次，唔鬆，冇乜可能，藍精靈都話，唔鬆都污穢，幾百蚊，都預係換

夜晚12點幾至岩先跌4%

問多次

我都驚solo loop用得多鬆，都揀左緊啲個size

黑鋁加綠色sport band係咪好柒

其實緊是唔舒服，當你諗住戴到鬆，都是時候換帶啦
點解唔一開始就戴個啱啱好既？

又唔係好緊個隻

唔正常

3/10~7/10
轉左準備出嘢
唔知幾時有

更新os一路都係「正在下載到手錶」
load左成晚, 試過熄app, reboot iphone aw
都仲係「正在下載到手錶」

可以點搞

最近搵返條新嘅黑色膠帶出嚟戴
戴左幾個月已經甩皮甩粉咁

我對啱啱好嘅定義係攝一隻手指落去覺得還可以

不過琴日先新買，唔知係咪係系統run緊野，用多一兩日睇下先

個人覺得配綠織布loop好靚

黑同軍綠算係同色調
應該唔差

銀鋁配軍綠好唔好？

買到了 本身諗住買藍色 之後因為想襯下皮錶帶買番黑色

CWB有貨 黑色44

藍色44 除左apm 其他都有

忌廉sport loop仲未有

膠帶？

自己覺得銀鋁配沉色都係靚

之後換返藍色應該都冇問題？冇藍色編織諗住遲啲先買返

琴晚試過 跟住兩個都同時響

想買條44mm藍色編織單圈4號
ifc長期唔翻貨

冇問題啦
銀色咩都襯到
反而黑同金都可能會有啲配搭唔太得

你可以用app慢慢砌

隻藍帶睇完實物有啲普通
銀鋁係幾百搭，+藍帶係襯到，可以去apple試下

銀鋁大部份色都夾

啱啱訂左陣間去拎

用唔到

多謝大佬通知
終於買到

黑色44而家除咗觀塘之外其他都有貨

下 SmarTone 唔係support SE 用esim 我見無 SE A2356型號

聽日store 拎錶想問下如果想臨時換錶帶受唔受

精靈：過主啦

無得咁換

loop band 是咪好東西

我去士多親身試過
唔會買

精靈：整場買多條

可以，起watch app熄左個sleep

毒撚行經尖咀店
入面成堆精靈多過客
極大壓迫感

以家唔知點解
whatsapp都兩邊著
明明無set過野

其實某程度上AW可能當左係電話嘅一部份

宜家錶帶顏色得返咁少選擇

你地既clock face 會用番原裝果d定係用出面d app黎customise?

我用原裝

Series 6可以貼邊張mon貼?
全玻璃

貼apple care plus

唔貼 買aw+

一買就貼左

爆mon都包？

再比幾百就得，又一條好漢

包 加多筆錢就換到 平靚正

您的 AppleCare+ 服務計劃保養現已生效，直至上述的保養結束日期為止。

您可以享有技術支援和額外硬件維修選項，以及每 12 個月最多兩次的使用期間意外損壞保障，每次損壞需收取 HK$548 服務費。請參閱隨附的 AppleCare+ 服務計劃條款及細則，內有完整的相關資訊。

係咪無人會用貼？殼就一定唔用了

有冇apple隻皮錶帶感想？

寧願戴殼都唔會戴貼

咁緊貼唔貼好

兩樣都係柒

捕左一個星期都係得apm同沙田

第一次入手aw
想問下買嘅睡眠、心跳、心電嘅app
同原有嘅app 分別大唔大
值唔值得買？

44藍鋁綠帶大貨

屌 頭先即係幾點
今日遲左睇

Ys

其實貼貼點解7 因為好厚？

因為無全屏 貼咗落去又柒仲要容易起邊

鍾意貼咪貼 用殼咪用殼囉 你用又唔係人地用

你試過戴住黎搞裝修就唔係咁講法

apple watch係有少少兩睇嘅
佢有哂裝飾同工具嘅用途
用唔用套/貼真係睇你重視邊樣多啲

見過d裝修佬帶住隻11650都唔驚啦
aw 兩三千蚊都咁驚死
不過鋁面用cheap雞玻璃hi 下都花

仲影響觸控
張貼都唔平啦
與其要隔時間換貼
不如買鋼/鈦款
不過兩三千蚊都包到咁真係好肉酸
錶要黎帶係手就預左有損壞
唔想壞咪買aw+ 囉

我就係鋁
強化玻璃掂到灰真係同玩命無分別
嗰次我無戴殼同痴貼
收工嗰陣隻錶佈曬灰 重有啲油漬
好在一洗就洗走曬

因為鋁版cheap雞玻璃為左整防爆
整左層膠係上面 但層膠整易整花
唔好話金屬 用手指甲Hi 下都會會有直條走線痕

當然 藍寶石玻璃都有機會花 但唔同級數
之前屋企裝修 見d裝修佬咪又係帶靚tools watch
Apple 野一分錢一分貨 有買貴冇買錯
兩千零三千唔拾得花咪除低囉
但買apple care plus is a must

想問下你地覺得銀色定灰色錶面易襯錶帶

銀

你講緊個殼？
銀

編織帶黑藍綠都要去到12月1號...
有冇師兄見過會無啦啦有PICKUP?

現在iphone 係唔係睇唔到 watch app store，一定要係錶到睇同下載？

係呀 但係我又驚銀色會太老餅feel

睇你點配錶帶架啫
我配黃一啲都唔老餅

有無巴絲有興趣夾
買二送一

我想問下係誠哥到買 點樣join apple care?

藍44有冇咩牌子既錶帶多選擇呀?

門市買嘅話可以叫佢地加
但佢地十成十會sell鳩你買佢地公司個保
唔好上當

又或者番到屋企用iPhone買都得
行個test就搞掂

再或者落apple store叫佢幫你加都得
但買之前小心唔好整花隻錶

睇你覺得邊個靚咋喎

睇埋ac+就唔止幾百

多條帶, 多一年保, 仲要諗 ??

唔知點解用唔到洗手功能
Raise to speak 都唔得。。

如果喺網上㩒咗隻aw，過兩日放假先出去攞得唔得㗎？

可以 只要你比左錢

頭幾日真係冇反應，之後Apple Watch學識咗我洗手既節奏，每次都提我20秒，洗毛巾洗碗都識提我

聽講隻錶識聽水聲你係咪洗手，落雨另計

唔攞都仲得

我試過屙尿都著個尿兜咁啱落水

睇樣我揀ss
性價比就titanium
鈦金錶帶係非賣品

仲要你隻手不斷咁陏！

水尾嚟既姐，再打個尿陣

嘩 ... 屌 ...... 腥腥哋添

鐘意黑就ss
鐘意銀就ti

顏色問題一律建議紅藍。
表帶問題一律建築彩虹色。

連返到屋企都叫人洗手
咪比人知道位置

有得熄

不過其實佢一早就知你位置啦

呢個功能要自己開㗎喎

可以熄

想問下係電話過咗八達通落隻錶度係咪無得返轉頭過返去電話度架

可以返轉頭

反應太慢
洗左一半先開始倒數

藍色錶殼襯忌廉色運動錶帶係未好奇怪

我嗰隻知我洗緊㗎喎，沖水會由中間開始倒數

唔會，不過彩虹表帶更佳

hehe

帶殼，貼mon 貼，再買apple care+

啱啱見藍鋁配黑,綠帶及黑鋁配綠帶有貨

諗住買藍44 咩錶帶襯色好 編同運動都可

顏色問題一律建議紅藍。
表帶問題一律建議彩虹色。

斯文啲的詻, 藍配黑帶ok

編定運？

因為戴左兩個星期已經鬆左半個碼咁

依加有全屏，而且唔打斜望多數唔覺眼

想玩44mm Cellular 藍鋁Sport Loop可以另外自己買多條暫時會快少少

嗰日買完條木炭手環開箱戴過5分鐘就冇戴

pickup即刻拎

gps版想唔帶電話跑步可以點，moov得少量垃圾跑步歌可以預載定

補充：聽歌

木炭出咩事 上網睇靚靚仔仔wo

其實有，佢會拎部機出嚟幫你check有冇貨

晏晝又一城walkin買左黑鋁44

唔關錶帶事，呢排少做運動未換錶帶

S5更新完好食電
一日已經用晒D電

solo loop 其實都幾撚焗

買條軍綠sport loop 換先

有冇人打算3升6？

我尋日轉完之前張卡用唔撚到
後尾攪退錢算
開過張

iPhone >AW

OR

AW>iPhone

iPhone to watch

我覺得apple pay octopus 都仲係有啲bug
要睇吓幾時fix

轉咗過錶後 wallet 張8仔唔見左
過左一陣 錶張8仔話停左用唔到
變左咁

係錶 del 左張卡電話個 wallet 又見番

正常係iPhone 會唔見咗張咭而去左錶度

我落鋪試嘅時候已經覺得好拙手

邊有人打拳戴錶嫁 你要戴錶不如著埋對波鞋啦
一腳踢爆你隻錶啦大佬

鋪頭試有冷氣舒服好多

今日晏就係戶外行15分鐘 條錶帶又濕又焗

換sport loop 睇下會唔會好d

入歌入iphone, 再sync落watch

sport loop透氣好多，
汗水唔會積埋滑潺潺啜住手腕，
但就會吸咗啲汗入錶帶到，
所以最好定期沖一沖水洗一洗佢

終於入手了

用緊7+應該唔換住 想入手aw6 但個唔會好快唔兼容

用緊7+ 尋日入手AW6
今代應該會換IP 12

真係唔好

之前拎能住個apple 紙袋淋左幾分鐘雨

成個紙袋溶鳩左

尤其屋企/公司位置
返放工都有最快路線

連登仔搭黨鐵一定用佢

[member]買左無得拎 心理好唔平衡[/member]

如果可以set 嘟完卡唔彈張green card 出黎就perfect

機唔響重好啦

最後買左SE

頭先大雨到我個盒放背囊
個盒面都濕晒

唔係7日內拎得嘅咩

其實apple watch 除咗八達通其他卡都係擺唔到入去

請教下各位巴絲知唔知點解我安裝後Apple watch 顯示如下圖？應該點解決呢？上網搵過好似都冇人遇過啲咁既情況
IOS 13.3.1
Apple Watch 更新至6.1.3

謝謝

安裝左clockology 後

Credit card 咪放到入去

點放

真唔識定假唔識

啱啱唔識依家識

想買黑鋁40 係咪冇得walk in入？

依家出現左呢個，唔知咩事😥

前日冇雨
精靈都預我放watch盒同紙袋入背囊
覺得我唔會就咁揪紙袋閃

我都想知，我AOS㩒左聽日拎
但揀咗個時間去唔到/趕唔切，遲啲去咁樣得唔得架

我見nike 黑44全線有貨今日啱啱買咗

要裝埋呢個

想問apple watch 果個apple care 值唔值得買？

得嫁 我今日都無拎啦

襯西裝要solo loop定sport loop好？

佢寫到好似得嗰個時間先可以拎咁
Anyway 多謝資訊

我冇加八達通去錶
不過我加咗 10 張信用卡入去

想買se，但用緊iphone6s唔想up上ios14，驚變磚

但watch os7要iOS14,唔通要買series 3

點解會磚

backup咗先再上囉

鬆會唔會量度唔到啲乜乜柒柒？

會點？有冇圖？

braided solo loop

成隻錶嘅價錢 有冇圖J下?

咩叫成隻錶嘅價錢？

試過唔鐘意

冇野了... 自膠
因為我想買黑色不鏽鋼錶帶... 所以睇錯

我都想買，好靚

盛惠3500

好貴，仲諗緊屌唔屌一條

買完之後換錶都可以用得着
加埋去工藝真係好正 值得買

買啦買啦，有買貴冇買錯

太貴喇 諗緊屌呢條

巴打呢隻係咪S6石墨色嚟？係咪同條錶帶都好襯？

去apple store試過 唔駛工具改size都真係幾正

條鋼帶正（tg見）

禾會買。。。。

Nomad性價比都係最高

有無人會差電差過夜

唔係石墨，太空黑來

差太遠了

信我，買完呢條，你都係會心郁郁掛住條原裝。最後變左使多左錢添

唔係有個牌子既話個樣同淘寶果D OM野差唔多

隻錶係電話附近係優先用wifi 或藍芽

s6同se 44mm電量實際用到幾耐?
se冇always on會唔會慳好多電?

我都考慮緊

我用solo loop

成日感覺個錶帶同錶個接駁位好易扯爛

用solo loop 次次都要勁大力扯入去

有無巴絲有興趣夾
買二送一
除返開同一條nomad 差唔多錢

我就諗舊電日日叉通頂， 會唔會好快打柴

結果到最尾都只係會唸換錶吧

咁唯有買原廠啦

所以有買apple care 可以換錶

想換條皮錶帶有冇邊間shop或者牌子推介

nomad 囉 性價比高
今日有巴打貼過longvadon 好似幾正
本身想買條nomad 之後見到longvadon買2送1 除開同nomad 差唔多價
想揾人夾

不過唔知有無伏 有無巴打用過

前兩日入手咗條石墨黑
但而家又有啲後悔
早知買返普通黑

放一隻apple watch 6 gps 藍鋁海軍藍軍 44mm原價

⼃
外國用家扯斷左

series 3連watch face都冇update
上SE啦

Sport loop?成日又帶又除，屌得多都鬆啦

如果石墨 44mm 原價放有冇人收
送apple care

點解咁睇唔開

自己想襯皮帶
呢隻石墨好似唔係好襯

原價人地睬你都傻

Apple care 都要幾舊啦
當折咗

你係apple care 定apple care+ ,有care+ 應該有巴打會要的

+

等一等啦。

不過點鋼同原色皮帶照計都合襯

放石墨 44mm 原價放
不過送apple care +

新手買咗隻藍鋁 今日要摸索下學下點用

估撚到咁扯法遲早收皮

親身試過後堅決唔用

未更新iOS 當場set唔到

19號上apple買左 禁cancel幾耐先會退返錢架

還返比人啦

唔係純粹hold你credit?

啱啱未轉status就cancel咗
轉買pickup
無bill過

但我用Apple pay比左錢 佢又有send sms比我話我已經碌左卡 都可以禁cancel？

apple watch 新手 我想問down apps 係咪一定要手機都down 埋個apps watch 先down 到？定係可以直接watch 到用apps store down ?
因為手機得64GB 唔想down 咁多apps

多謝前輩指教岩岩cancel左啦

有D app可以直接係watch 嘅app store down app

想問你地apple watch 有無用保護貼同套吸住？

緊係要啦，成幾千蚊咁貴。我再包埋保鮮紙先出街添。

有無牌子同用咩貼推薦？係咪要搵無黑邊既玻璃貼好d?

佳能

認真問下
覺得唔駛用咪直接講

咁我認真答你
買care+好過買其他乜鬼mon貼
保護套

必須要帶殼，貼mon 貼，再買apple care+
保鮮紙係包表帶不是表殼，唔識唔好亂講。

Ok

想問下白色錶帶會唔會好易變黄 同埋黄左有冇辦法整返白佢

用天能好似可以整翻白

有冇人個洗手detection唔係好work?

如果3日唔出街，3日都唔會離開個叉電dock

Here se 開咗洗手detect幾日未試過同我計時

套就真係7啦

但貼聽呢到d人講好易甩

但我睇review普通版唔係藍寶石錶面好易崩, 係驚呢樣

想買隻比阿婆
佢本身用Android
係咪一定要csl /1010先做到家庭共享？

我好奇，假設貼咗，但濕水，甚至沖涼會唔會整甩塊貼..

買se

試過叉過夜
預超過1日唔戴就會熄機

但得csl/1010先有得多個esim no.比阿婆隻apple watch?

叉過夜其實都好似正常
apple都當佢係床頭鐘咁
如果叉一夜其實影響不大 但3晚就唔好了

喺store pick up個盒無膠膜是咪正常

有揀過錶帶就冇膠

即係我唔係佢圖示果套就無膠？

放一隻apple watch 6藍深藍運動帶，$3200，岩自用。

放44mm 石墨黑不鏽鋼
有意

圖其實都配咗帶
應該只有電器舖嘅銀+白帶，太空灰+黑帶先會包膠

我覺得唔使用
用過一個星期貼同殼都無再用，主要唔靚同成隻錶大舊咗
係一開頭會有啲心痛

用過透明包邊殼
濕咗水好核突之後一直裸跑

簡單講就係store基本上都無膠？

班炒家67了
士多番大貨

想問家下邊度有現貨買 即拎個種

IFC TST應該齊色

好似未見過藍色Sport Loop開過

可能特登...費事比人炒....

等多d貨返咗先一次過出

啲套會入塵整花隻錶

今朝去apm walkin都有，不過真心太緊唔啱戴

其實點入到呢頁

我仲想訓教果陣用套添
因為訓教成日左右郁
隻手成日亨埋牆

Thanks

我嗰個幾準
遲彈出嚟 但多數一彈就去到17 16秒

同埋想問下你地訓教用咩錶帶
係咪多數sport loop?

其實錶先唔洗用套，因為你長期帶住，唔會好似電話咁咁多機會甩手
錶case入咗沙塵就會係咁係入面磨，我之前隻s3就係咁花曬

必須要帶殼，貼mon 貼，再買apple care+

你班友水人唔用殼你賠翻隻表比人？？

人地話藍寶石玻璃都爆呀。又話要做裝修用隻表鑿石屎。

屌唔包佳能都無乜方法保得住。

兩三千蚊買隻玩具錶都咁驚死
用得鋁版預左嫁喇 一分錢一分貨姐
幫隻aw 包埋石膏吖笨

係咪用左殼就咩事都唔會爆先？

大家既包裝係咪都無膠

條友on9當有趣嫁
以為自己好幽默
唔洗理佢
我追幾個post都見到佢d on9野

其實驚嘅 咪求其去特賣場買啲$60嘅殼連埋Mon貼

好似自己揀錶帶就無包膠

鍾意咪鍾意，有需要就買

百貨應百客 因人而異

建議加 Apple care 有咩事起上嚟
維修費夠你買一隻

sport最好戴

用個殼都要批准
唔想花用貼用殼 你理得人 你接受到花唔等於人地接受到 咁都要話人
花左下下去ac+ 換咩 你係既咁你威 你叻囉
你無用貼 殼 咪唔好覆佢囉 揾交嗌

非常同意
我自己都係驚花嘅人

其實真係唔使嘈
有啲人鍾意整柒自己隻錶，你理得人啫

3晚 粒電係咪好快玩完
我之前有隻S3 唔出街的話就會長叉電 之後有一日開唔到機，拎去apple store check 話 燒左底板
隻錶女朋友送用一年就壞左

琴晚係銅鑼灣apple store 買左隻

隻錶係人地嘅 鍾意點整咪點整

見到有人上左iOS14之後
整到iPhone d icon好似an機咁樣
我心諗 你開心就好

第二代Nike版用到而家，今晚如果有現貨，應該買咗第六代。
以往經驗，咁多次都係hi到啲街邊啲欄杆整花，錶面 錶殼 都係，反而試過幾次成隻錶直飛落地又冇事，如果買咗新，盡量小心啲。😂😂😂

有無咩app推介

#4

你哋鋁通常咩色

呢度最多銀/灰
其次係金/藍
紅好似冇咩人買
當然 買咩色都好 最緊要襯得靚咪得囉

個人而言
新買嘅嘢過左三個月之後我就唔太care佢花唔花
只要唔好花到睇唔到個mon就得
個人經驗係apple watch通常要兩年先會花到我頂唔順

我成日都唔明個"怕花" 嘅概念係邊度黎。其實花有咩問題。。
啲買殼嘅人對鞋係咪都會笠個殼。。眼鏡又笠個殼

日用品有使用痕跡真係正常到冇得再正常

真係有人痴鞋底

唔撚係呀嘛。。。
睇黎我要搵下眼鏡moon貼

是，新屎坑是特別保護，人之常情
但其實用一排就會唔多理
當有新一代出，又會換

仲乜咁多人原價放Apple Watch

exact 7 ly

最撚on9 d 人成日話部機厚，電話厚，用個鳩咁大個殼

炒唔起

其實個殼都會花，都要保護下

Series6 用咗十幾日
長開mon
7個半鐘無咗70%
正常？

有啲快 , 我都有開always on, mirror notification, 啲測量開晒，除咗噪音之外
一般朝早7 點起身帶，帶到凌晨2,3 點。 都仲有40% 左右電。

巴絲們有冇上到watchOS 7.0.1?
Up唔up好？

想問下always on 如果錶面想用實況相整動態wallpaper 要點搞 封圖郁都唔郁

有無人知順豐公眾假期會唔會派件
我隻apple watch 到左上海浦東，唔知會唔會早到呢

想請問你地會唔會長著個mon?

set 左個shortcut 係屋企off always on 出街先開

watch app「我的錶面」左右掃幾吓
就會lag、彈app

用緊7.0就升，好快就出7.1都會即升

有冇人真係用Apple Watch上網

睇咗半分鐘蘋果日報

應該播唔到片啦

S2 用咗差不多兩年換S4, 用到依家咁囉

起碼用三四年啦，有幾可會壞

有無咩充電線/座介紹

原裝最好用

有冇咁大力呀

想問個指南針點解可以同iphone比差成差唔多90度

Solo loop係咪無現貨

㩒極都係無得自取 要等6-8星期寄貨

想知

60kg.....百三磅有多

其實新個兩條帶都幾硬淨
都唔知做乜話易斷

想問我已經係watch 同iphone aw app關左passcode, 但隔一陣又要我開返, 求解答 感謝

想問編織係咪無pickup

想問係咪咁樣就可以成隻錶拍埋去八達通度俾錢而唔需要禁入去Apple pay都可以俾到錢？

係

加咗信用卡落Apple pay 好似就要set passcode?

唔該哂

有冇師兄用開邊隻mon貼好用？

不嬲都係

呢度唔興

GLAD或者 REYNOLDS 都做到防水同抗刮花

咁我自己上網睇吓 唔該晒
睇宜度啲人逼人唔用

去ok 買野好爽

我八達通同信用卡都加左入錶
無咁既問題

最驚訝係 條錶帶確實拉長咗
但第二日長度已經回復原狀

想問下 有冇人用apple watch 計時同播歌
計時一到 停音樂唔識再resume 要手動播返？

仲要係100磅先拉長少少🤏🏻⋯⋯

可以搵 discount code, 八折

去邊貼野好 唔想起泡

ching好奇一問右下角個1600係度緊咩？

呢款錶帶 濕水 會唔會冇咁好，而且線好似好易勾出嚟。

買2送1 本身已經係discount code
～33% off

係幾型

我都買左44 ss 黑，考慮緊買Apple 皮帶定Nomad Traditional Strap

我都想買apple皮，上網訂要成個月

佢洗咗之後曬乾
神奇的水

其實大家多數用咩錶面多

未出os7之前就加洲 nike同子午線

Clockology時針錶面

Jb shop呢間野啲錶質素如何？ 見佢啲廣告成日彈出黎

有冇咩靚錶面介紹下？無咩點玩依味野
想襯黑錶黑鋼

勞力士錶面

Octopus on Apple Watch, 係咪set咗express travel,
都要揀卡拍？定就咁拍就可以？

就咁拍

Thanks, 巴打

八達通初期教，要揀卡拍，真係on9

提多句
如果你買野食想啪卡
而又set左octopus做express travel
咁都會優先嘟左octopus而唔係apple pay

黑色勞力士
自己喺group慢慢揀

特快交通卡揀八達通
付款卡揀無
包無走雞

睇到了 幾型 thx

打算送比屋企人
網上買既送貨日期係咪準？會唔會早/遲？

黑色既Steve McQueen 1655
想整柒自己都唔洗咁

聽日有無得ir?

好耐之前買過嘅錶帶，ok嘅，如果唔想好似apple嗰條咁貴。

新買咗se
點解當我戴住錶收到whatsapp時得隻錶震同響，iphone唔震唔響，iphone要除咗錶先震同響？

點樣set apple watch同iphone一齊有通知？

好似唔得
iPhone 待命時所有通知會去晒錶
當你用緊iPhone 時
錶就唔會有通知
咁樣就唔會2樣野一齊煩住晒

即係無人知? 要set passcode 好唔方便

Delete wallet 啲卡囉

可以iPhone 解鎖時自動解埋 watch 喎，無唔方便喎

都好方便姐
就算set passcode
只會restart watch先強制打密碼
除低watch叉一晚電
都可以iPhone解鎖，watch同步

想問大家如果帶住去跑步， 點樣extract 返gps 資料既路線出黎

依個設計幾啱office
除咗電話響之外，所有notifications都mute

大家有冇mark支出嘅記帳app推介?

有冇人反而會買Hermes 版

真係好正好想買

買啦 個錶面值

搵日睇睇先

聽其他巴打推介moze 3.0幾好用 你可以睇睇

我呢條好似二百内，我沖涼都照帶住，冇生銹問題。

sorry 有d唔明... 平時我想玩只係玩下隻aw, 次次按個mon 佢就要打passcode , 你地唔係咁樣的?

我唔洗打啲咩密碼

唔係

試下先！唔該巴打

第一次用想買milanese loop
有冇伏

未用過Apple watch想入一隻,s6唔知用唔用得上血氧&心電圖呢2個功能,15/16緊出se平平地玩就算

正常健健康康既人唔會有用 你諗always on對你有冇用好過

岩岩入手隻s6 想問下佢heart rate同blood oxygen係咪都自己background run緊嫁？同埋sleep track有冇得睇番依d history?

隻AW 3更新好耐都上唔到7.0.1
PREPARING左好耐
有冇咩解決方法

想問下佢個編織單圈手環係咪類似纖維咁? 用水洗會唔會好耐唔乾 諗住做運動都用 係咪買番普通膠帶好D?

之前aw4 等得唔耐煩
熄咗隻錶再開先install到7.0.1

雖然好多人話always on好好用,但為左呢個功能俾多1k真係有d唔抵可能我未用過aw先咁諗

買啦，正㗎

買左就自然會用

S3唔好上7.0.1住，好多問題出現

今晚唔知會唔會有watchOS 7.1，冇就又要等1個禮拜

去iphone 個”Health” app

有咩抵玩錶帶推介？

早 2 日先至 beta 2
應該未咁快正式版

上年iOS 13一週1正式版，今次起碼2個禮拜1正式版

放石墨44mm 連apple care +
5.4k 有意tg

真係好睇個人習慣
用過always on嘅smart watch
我比較鍾意抬手/轉手腕着mon睇時間

大把人都用得著

只不過係你無用

入手左S6用左幾日絕無後悔
其實諗咁多做乜
相差果少少錢

岩嫁 電子野有新緊係玩新
總有用得著既時候
Apple 野一分錢一分貨 好均真

我買s6, 但我閂鳩左個always on

出街先開 屋企就閂
整左個shortcut 方便熄同開

想問下有冇人iphone watch app一開就彈app?
本身好地地
隻錶冇啦啦收唔到push message
攪攪下連個watch app都入唔返
boot過曬機都係咁
情況同台仔一樣:

有冇師兄知點攪?

要強制update iOS 14先用到，有無ching 分享？
iOS 14 用後感

有無人個apple watch 5 換錶位入面個坑甩漆？

裡面就算啦

如果一個正常人只係驚有隱性心臟病係咪買SE就夠,唔洗用到S6個心電圖

你呢個情況應該睇醫生

放apple watch 6 石墨黑 44mm
連埋apple care +
放5500
有意tg

我出5k零1蚊

買錯？ 點解唔自己用

一時衝動買咗
想買返第二隻色
放多幾日啦
冇人要真係自用算

石墨鋼其實係唔少人心目中最正顏色，你不如諗下自用

睇中咗另一隻色
睇下有冇巴打啱啦
洩嗰千幾蚊當買教訓
以後買嘢真係要諗清楚

睇你個款仲唔買銀鋼咩

係
自己睇中一條皮革錶帶
發現比較襯銀鋼
希望有人買我隻啦

都似，退得石墨，一係黑ti, 一係SS

咁我祝福你

為左條錶帶，蝕千幾蚊。

我都覺
衰衝動

有冇人隻Apple Watch 6已經有細花痕

其實個錶面係咪好易花？

冇理佢，d 野用得一定花

戴左aw 一個星期度，覺得無想像中咁易花

屌，隻錶買左番黎一個星期個底就爛左，有冇得免費換（應該係用solo loop除戴錶果陣整到爛左

我個底已經爛左

Workout 轉左個interface 好唔方便
冇得一次過睇 kcal 時間 心跳

咩錶帶 要蝕錢去襯

爛咗有冇相睇下點樣爛法

有無咁易爛

有冇用 braided solo loop既巴打可以分享下使用感受

矽膠solo loop戴左幾日覺得好焗
諗緊要唔要買過另一條

比你地咁講完都唔知仲買唔買好，又話易花又話易爛

有咩實時睇股票app方便

平時戴普通錶都會花啦
有咩人會用套

會唔會唔小心拍錯

好難拍錯架啵 比錢依part係雙向

真係有㗎

花其實好大問題。個mon尺寸已經好細，花左會好明顯，同埋好多人用錶習慣係唔鐘意花。
傳統錶殼，錶圏花左可以羅去洗同打磨，玻璃花左可以好平直接係街邊檔去換，Apple Watch 無呢樣野

就係因為依啲唔鍾意花嘅思想，依家啲人買勞力士都包膜

想問問心率圖案點樣顯示番數字出來呀［img]

x2
啲新錶面變晒icon on99咁

淨係知電話打字慢到仆街

唯有揀可以show一行字嘅錶面
資訊圖、實用之類

改左錶面都係出唔到數字既

可以用之前有巴打講既Heart Analyzer app

你將上面嘅今日行程改成心率就ok

謝謝終於得左了

想請教AW6 apple門市有冇現貨

我無事

你去是但一間問d藍精靈佢會check到個間店有咩野現貨可以賣，不過藍色就比較少 其餘顏色都多現貨

多唔多人s3轉s6
平時都只係睇時間多
係咪無需要轉
薄身D又好似戴得舒服少少

me
舊電開始收皮，今年唔轉下年都係要轉，襯有600 trade左佢

鐘意隻錶花又係咩思想

有冇人更新完之後啲電倒水咁款
之前用到夜晚10點幾仲有30幾%
尋晚更新完依家用一個上午已經得翻27%

google先發現原來好多人s3升完都係咁 DLLM
仲要連接唔到iphone

周圍都冇44藍色

買二送一好似平啲
我都有啲興趣

情願整花少少隻錶都唔會包到咁撚柒
一見你隻手就係Gadgets 毒撚認證
二千幾三千銀又唔係貴整返左咪買過隻囉又唔係貴
仲可以有得加錢ac+ 換過隻新點解要包到咁柒？

買得鋁版cheap雞強化玻璃就要有心理準備易刮花嫁啦
又要貪靚又驚花咪加多少少買ss/ti 囉
Apple 野一分錢一分貨 有買貴冇買錯

手上戴緊隻S3由上年S3降價時買到而家
日日用
最初見佢平平地買嚟玩下，同埋諗住當八達通錶
而家就覺用iPhone嚟講AW都算係必需品
我隻S3就未壞嘅，不過芒花曬
因為佢話我隻錶冇位更新唔到OS7
開始對SE心郁
大家覺得未壞又只係用左一年就換會唔會好on9
又
手上嘅係S3值唔值換SE定應該上S5/6

電子野有新買新

即係就算諗都係S6同SE之間諗？

S6唔洗諗
要諗既只係你budget
Se係細路仔用

巴打換咗S6定se ？
我而家用緊S3 問過都係$600
心思思想換

如果我今年買會買se
粒u 同5一樣, 差個咩心電圖同always on 唔多人用得著

大把人用得著 只係你無用
差少少錢 要幫apple 清舊parts

600trade係邊到？
AS?

睇嚟大家價值觀唔同

咁總之用得開心就算啦

但我覺得自己手上嘅S3都好夠用

咁唔好換, 等再轉款先

係審美觀

功能上夠用
但嫌38mm細

岩，假期上個網都要下下坳到贏咩
最緊要自己開心

得啦 知你鍾意花啦 好威好巴閉
人地用殼關你撚事咩 又要加把口去拗
我自己祼機都唔會好似你咁多嗲 人地用咪用囉 講到你有份戴咁

有冇人冇down 左Clockology
唔知點解連唔到佢啲wallpaper

直頭on9 咁多嗲 連體嬰就有資格拗
無份戴咁多野講
我祼機都唔會叫人一齊 隻手係人地到 關我撚事
咁都要拗真係on9 怨婦咁撚樣

係咪踩親你？嬲嬲豬
不如話下我邊句有講錯先？
見到人戴成咁我都respect 嫁
Eg:你住公屋呀？你就好啦！

係咪某個好鍾意屌鳩人買鋁錶嘅人發緊癲

其實冇拗交成份
因為一直笑緊 三十幾個post都一樣
不過你唔洗強調自己裸機 因為裸機係最正常不過
不過岩呀 隻手唔係我 因為我唔會戴到咁柒囉

不如問下年年都有人買左垃圾鋁錶花撚左上黎哭訴
叫左冇budget 就咪學人玩嫁啦 又包到隻錶咁撚柒

你無錯 好型好巴閉
又靚仔又有審美觀

係好撚煩 唔知佢做乜尻

咁你就收嗲啦 咁多野講

直上s6, 無謂爭個少少錢， 但永遠差咗個一截體驗。 你買新錶都一定最少用一年。所以有新買新，有好買好

岩嫁喇 唔講野就冇傷害
不過你隻錶花唔花又關我把口乜事
又唔係我講野令到你隻錶花既

年年都有班柒頭貪平買鋁版又驚刮花
選擇性失明咪最開心
唔通我唔講出黎 你隻錶就唔會花咩？

如果我冇估錯嘅話
佢應該又係屌緊鋁=垃圾膠錶=易花
戴鋁嗰啲個個都係窮撚扮上流
然後順便吹奏下自己戴鋼/鈦/陶瓷錶裸跑有幾咁型

手機台巴打日常生活照

我覺得s5起碼要平s6 $800-1000先叫做值得入手
再唔係等誠哥s5鋼貨尾劈到落$4000樓下就最fit

原來係咁 我錯啦 唔應該再覆佢

我估㗎咋
如果佢有新point歡迎話我知

唔知啦 block 左lu
有新point 話埋比我知

倒轉又都幾順眼

選擇性失明係最開心

最好連d花痕都選擇性睇唔到

咁自己就最開心

神早要咁做。你地覆人前起起底
果D日鳩日開埋D on9 post嘅九成都唔痴鳩線

其實Apple Care係點玩？
換新錶唔駛錢？一年二次？

一年兩次俾500幾，不問原因換新

出面500都冇

假設而家買左 係完Apple Care前一日去Apple 到俾548就可以換返隻S6？如果到時S6停產會點？

不問原因咁好？外表完全正常都可以？

用開S3 上SE已經好大升級感

想問下係咪可以當場trade 就可以用佢既禮品卡？

其實當年S3上S4巳經好大升級感

新手用家
想問錶面同錶底用咩來清潔 戴耐左會有少少汗漬

係

但要留意pickup都係網上俾錢，去到拎新錶先trade就太遲張gc要留下次用

我用緊2.0，3.0有咩分別？睇落唔覺有咩大分別😯

最主要都係個mon大左好多app嗰啲我都係keep住0個

睇醫生都唔一定check到
都係靠24小時ecg

我想問你地有邊隻 2in 1 or 3in 1 無線充電器介紹呀？

S4 LTE 撚表示得返半日電
準備又要課金了

s6係咪要手動ecg無得自動mon住

無錯

其實有冇分左右手

係，停產會升級

應該alcohol/soap萬能

岩岩1點鐘已經冇曬電
等更新

如果跌電跌得咁誇張
試下熄哂手機手錶再開過

thanks
咁se應該夠做

買左個呢啲便携差電器
終於唔洗吊住條線

幾錢呀巴打

洗唔洗熄機抹？錶面錶底都可以直接用酒精？

150左右
馬雲果度買
有MFI認證
覺得充得慢過原裝

唔該！

各有唔同人喜歡，都可以

hei ... 係叉呀 !!

下次改返

SS
Titanium 同鋁望落無乜分別

呢樣真

倒轉易撳d

會唔會係換到翻新？

係咪有巴打整左返屋企熄always on既short cut 求教

諗住返屋企reset左佢試下

唔係啩 ... 爭好遠喎 !!

捷徑
自動化
可以set 某啲條件做某啲野

遠少少已經接近一樣

想問下隻aw4 個apple care 就到期
想拎去俾500幾換過隻
拎到去應該點講？

我set咗時間，幾點自動開，幾點自動關
但唔是次次得，知唔知咩事會影響唔的？
謝

黑/金就ss
銀就ti

話想加錢換就得 佢唔肯就整爛隻錶就得

係
hi 下都會花
自己接受唔到咪貼囉
駛乜理人地用唔用

如果懶得講就「意外」整爛佢算啦

會唔肯架？唔係不問原因既咩？

好老實 賣出去都係1000多啲
唔值加500幾換翻新
不如直接換s6仲好

其實多唔多人買lte版
值唔值

用緊運動錶帶你地扣位會裝上面定下面

唔用洗唔洗閂機

我都唔知我新down 所以down最新version

咁樣，方便載D

new or equivalent to new

心電圖點樣用

wallpaper 好重口味

好大

自由鳥未有esim
但都照買LTE
覺得有紅圈靚啲

有冇非Apple嘅膠錶帶推介

扣位裝下面真係會方便？今晚返去試下先

好多人應該照買Cellular，但唔開eSIM

我
用左唔夠三日

點整花 行街撞到？

點解唔開esim

由佢花

其實睇下自己係咪真係好多時電話唔跟身
開咗esim，開上網好食電
試過隻錶開上網兩個鐘，無咗40%電

有冇人試過unable to check for updates
話我not connected to internet
明明connect左wifi
S4 watchos6諗住上7
但依家kick左係度 仲unpair埋
變左廢錶

有無熄vpn?

無用
我爬文見到好多user都係咁
可能係ios14問題

其實反轉帶有乜好處？即係個crown放係左邊

行街撞花正常 我隻AW5花咗2達 好輕微嘅花

有冇mon貼好推介

左手戴錶，錶冠喺右邊
右手戴錶，錶冠喺左邊

係呀 撞到個貨架 望一望係鐵

咁樣樣

點解要先入為主個 crown 喺右邊係正向 ??
其實喺左定右真係個人喜歡
根本冇正向定係反向問題

利申 : 我個 crown 喺右邊

其實同你講嘅相反都得
setting 根本有得比你揀

7號先寄到

撳錯負評

因為傳統錶99% crown放右邊

今日去試藍色，藍色實表唔靚完全冇相咁好睇好唔突出藍色反而紅色好靚，最後買返太空灰

巴打你皮膚咁深色，戴紅色襯過太空灰

男人帶好似有d那過咁，加冇貨

自己就買LTE
有時候健身或者游水，根本手機唔會係身
游緊水都唔會Miss call，講埋電話send幾個簡單短訊都仲得...

都係果句
諗吓自己平時有啲咩場合會用到LTE

其實S6
有冇話防水幾多米水深

50米
正常游水冇問題

沖涼時戴住怕唔怕

唔怕，我s3日日都會洗錶都冇事。
而家隻s6都係咁

原來而家apple trade in換張gift card剩係可以買返你trade嗰樣嘢
本身想trade部ipad幫補下隻apple watch
去到先知原來剩係可以即場買返ipad

想問鈦係咪好少有即日pick up？

洗頭水番梘嗰啲都冇影響？

official 唔建意落番梘。
我自己就係帶埋入去沖涼，除底佢，沖涼個陣用清水洗埋隻錶。
帶住沖我硬係覺得隻手係沖得唔乾淨

太空灰應該襯咩錶帶？

用手指公撳粒crown 就手d

差兩千喎

S6係咪一定要ios14先用到？

咁撚仆街

S6/SE都係

我之前隻s2戴住浸溫泉都冇事
講緊唔係新買係戴咗三年幾之後

我習慣隻錶戴左手同好落近手碗
跟傳統錶戴左手crown喺右邊手碗會成日整到個crown開左siri好煩

set個crown去左邊即刻解決咗問題
係要適應用手指公用crown㩒制，同唔知點解pulseox好似冇咁準

想問下點解人地係有option”喚醒螢幕時顯示上一個app”揀 但我冇得return to clock既

應該變左做return to clock
你試下較 after crown press

唔係喎，9月發佈會前一日我先trade 左部ipad air，拎 gift card，無限買乜。

藍精靈話啱啱轉咗policy

官網無講喎，我覺藍精信唔過

陣間再打去問下先唔該巴打

好 我試下先因為我想用clockology 入面要set”喚醒螢幕時顯示上一個app”做always
我冇呢個setting 所以一直都用唔到
我陣間試一試先 唔該巴打

我
我正常咁做
帶埋入去
除底佢我沖完就同佢沖

7.0.1開始變咗
wake screen拉落去app > clockology咁set多次

好啊我跟你一樣setting之後 係咪每次㩒錶冠都會去番clockology個錶面？

我係呀，你都試吓

有無apple watch 3 LTE 用家上到最新firmware 後

錶間唔中自己重啟？

apple watch se 有咩玻璃貼好用推介 ???????

以家藍色編織size4仲有貨
綠色8點鐘禁就已經無

官方2款皮革邊隻好

請問巴打點樣set?

利申：出左6代都係岩岩擁有AW6

同問，男仔

最好等有實物，睇圖好難比較

點算？

等新FireWire?

重裝？

我見呢款今日有貨
搵日得閒過去試下

1.重裝過,唯有等update
2.你可以試下每日手動reboot一次,暫時好小小

想問下有無人update 完watch os7 後, 只有手機來電提醒，但同時手錶沒有來電提醒??

而家係咪仲要每朝早係Apple store 搶？

我S2都係咁，以前都會開個fing水功能彈番啲水，而家直頭由佢自己乾。

其實我fing 水功能真係出到水？

其實個睡眠監察點用？ 明明前幾日仲好地地有record 無啦啦呢幾日又冇

有咩方法整到rolex面

係第二到買左隻aw返到屋企買唔到apple care,
hotline 話張單有問題佢哋都開唔到單 但check到隻錶係今日買

出到
因為佢係靠個speaker爆聲爆走啲水

入Shortcuts automation add 大概如圖

我部iPhone 6用緊iOS 12，連唔到S2 嘅watchOS 6，求救

利申：準備換iPhone 12

等iPhone 12

出到，youtube有段片係慢動作影佢點樣噴啲水出嚟。

有冇片睇下

咁勁架咩

想知點解個Clockology會係咁

除左nomad仲有冇其他高質錶帶推介？？

Nomad邊度會有現貨睇吓呀？

Watch 6 44mm 藍色錶殼配藍色織帶係咪永遠都唔會有貨

編織帶係咪有時會有現貨？
諗住收工得閑問下

等得來 上網訂好過啦

唔該曬，巴打。
係咪係電話內既apple watch column set 左就得？
因為我係電話道set完，係AW 內見唔到有。

帶咗兩星期隻solo loop好似大左一個碼

Down #1 個enable beta先 之後sync完就得

想要嘅色冇現貨唯有上網訂
點知

用緊Gmail?
垃圾Gmail 係咁

睇啲人講話唔建議沖涼戴 水蒸氣會令到入面啲零件易壞 不過如果買咗ac 我覺得半年換一隻又唔多怕

你同同學多唔多碰撞先

多就求其買隻算啦

同埋個sleep tracker得d基本資料

可以上網睇下 d review 先

如果都係想買 有閒錢多咪買

錶可以點偷偷地戴

淨係想要sleep tracker咪臨瞓教先帶囉

我S2戴幾年都係咁都冇事喎...我年頭去日本直頭戴住浸温泉。

On9 咁你自己熄機訓好過啦
買隻aw 就會乖乖地訓？

好搞笑

1訓唔著去做下運動。sleep tracker do not make you sleep. 失眠可能白噪音對你有幫助。

2 AW3 仲要2 手，舊電應該就壞。不如你諗下apple watch SE

3 學校比唔比你自己諗吧

試過佢會彈noti要自己㩒run 係咪正常架

睇到水蒸氣果度笑撚左

深水埗9蚊保護蓋質量幾好

如果我想上網訂aw6但我有隻aw3想俾佢trade咁係咪即係一定要落門市買？

得罪講句 好撚柒

女仔用，你買個d百幾蚊咪又係呢d貨不過包裝靚好多咁解

唔識欣賞

雖然樣衰，但好似比較其他watch case冇咁大舊。

女唔女仔都覺得好樣衰
搞到好似廿蚊隻嗰啲扭蛋膠錶/ 兒童手錶

落得套幾平幾貴都會咁樣啦

用殻唔係大問題
但d色撞成咁 個女仔咩審美

利申 女 接受唔到咁撞法

好似圖中咁唔好開個Ask before running
有noti彈出來，不過唔使自己㩒run的

唔使係apple watch app set，只需要係shortcuts app裡面set好咗就得

aw好平常姐
轉校人哋點知你買新錶
除非專登開血氧

手幼帶44mm仲要帶殼同細路仔smartwatch 一鳩樣

中學生諗野係特別啲
買隻錶黎想自己早啲訓

仲話下年入u
time management 都未識 要買隻錶黎陪訓教 笑死人

新手想問大家係咪都係用watchchat睇wtsapp?
我見佢得2.7分好似伏伏哋咁, 有冇巴打有用後感?
同埋su唔support aw se?

例如？

我中五嗰年買咗series 2，一出就買

點解我買果陣就13/10-20/10
宜家就7/10-9/10...

係咪cancel張單再買過會快d

係呀

SE咁多現貨，不如cancel佢啦
好彩即日都拎到

早兩星期walk in沙田買咗同款現貨

但係我check左幾日個app都係冇得pickup定係就算app冇個store都會有

我搭緊車去嗰陣睇同款40mm apple官網寫有但去到冇 得44mm
所以我估個網未必最update？

出海浮潛 kayak 冇事

咁今晚去博下先

係士多試咗呢款 好舒服
即場屌咗一條

想問下有無清知邊間有現貨SE/6

係好吸引 但都貴

包冇後悔

se好似間間都有

有冇人買過 istrap?
啲quality 得唔得架？

明明講隻錶，變左focus隻手

直接係app 禁 credit card 比錢落去拎。
最穩陣

唔得呀 就係睇左幾日都冇得in store pick up所以先焗住揀送貨

如果買藍色s6 唔洗去都得
精靈話間間都冇貨

我想買既好普通黑se配黑sport band

se好似間間都有貨

Se 有冇得睇到心律不正?

No ECG

去開士多附近咪入去問下有冇

打咗去800問話無啲咁嘅policy
佢幫我打埋去分店問都無
唔該哂巴打 終於買咗SE 44mm SG

聽日放假去睇下先

應該可以， 心律不正係用光學感應sensor detect, 唔係用ECG

行左幾間都無藍色44

尋日去沙田金同銀都好似無

不過唔係隻隻色都有
我想要嘅色冇貨焗住要上網訂

想問我啱啱收到message 話已經岀貨
係咪已經送緊嚟 依家就嚟九點喇喎

係倉到出左貨咋

係呀，送緊

就係唔知佢個岀貨岀去邊
本身話七號送到 我就預七號
點知依家似聽日就到
仆街啦聽日屋企冇人

我隻s6間唔中會拉唔到通知同控制中心，要重新開機先得
想問下大家會唔會有呢個情況

正常除咗係錶面可以直接拉，其他App要Hold一陣先可以拉

錶面同apps 果版都有呢個情況唔通要攞返去換

咁多位係咪都日日差電？

差唔多.......日日差電好小事

以前S4可以兩日一叉，依家S6晚晚叉但唔會叉通頂
夠100%就放埋一邊

有無人上網訂咗藍色+編織錶帶？等得好苦

叉過夜有問題？

其實冇乜問題個人習慣

S0長叉用左3年左右 漲電
去apple 換 免費 再用多2年

岩岩買s6 再長叉
驚閪

聽日終於拎貨了 有折

S2日日返到屋企就放上個座叉電，第朝起身返工先戴
舊電冇事仲好耐用，有時放錯位叉唔到，都岩岩好用到兩日

你地個高度計, 有無唔準確情況, 呢兩日完全唔準, 但佢+/-差距寫得5米

我住十幾樓佢寫8米高
落到地面變左負40米

reboot過

人各有志，雖然我都唔會包到咁

指甲有黑邊

有冇去沙灘戴埋落水

點解唔響apple shop 買

我三十幾歲人先剛剛買隻電子錶黎玩下

想問依家s4用applecare+加錢換既話係換翻新s4定咩

依家戴住瞓，要每日叉先夠用
覺得藍色直條圖有記低深層/淺層睡眠
只係冇寫埋出嚟

花曬

喊水都落得？

藍精靈話過有人入沙卡死咗個crown

唔著aod三日一叉都冇問題

你地隻錶會唔會有時開機 拉上去開WiFi果頁
無晒d Icon 要重開先會出返黎

有冇d天氣App係準同可以放係錶表架？
原裝果隻一d都唔準既 連降雨機率都唔準

香港天文台

想問下個高度計係要裝定係邊架？
搵唔到

想問有冇巴打知6 有冇現貨？

無人遇過？

指南針

我要極低用量
冇完成3個圓圈先玩到三日一叉

下一代應該有埋血糖指數

你地戴住黎訓係用咩錶帶多？solo loop？
會唔會唔舒服？

Agger 尋晚寫我個區80%機會落雨 但雨都無滴

原裝個天氣app廢的
試過係灣仔落大雨
佢仲話天晴

除左原裝皮錶帶，有乜好推薦？

大交合都好過佢

測得準天文台唔洗日日俾人屌啦

我以前屌過個天氣app廢
跟住成班人衝出黎屌鳩我話我鬧Apple

鋼第一日都撞花咗
但藍寶石玻璃面反而冇事
只要面冇大花就冇乜影響性
用得就唔好就住就住
有啲人仲買殼😂
幾千蚊一隻錶
不如將隻G-shock包膠
啲勞出街有幾多人會又渡膜又剩
至少我屋企啲熊貓地通返到去就咁放落張枱到
第二朝就用

想問下覆wtsapp係咪冇得同時打字同埋打emoji??

買咗條木炭編織手環，好正

今年買定iPhone 12 Pro Max 先方便8月o camp 食女

原裝彩虹錶帶

想問你個隻連唔連到Wi-Fi呀？我個隻連唔到 唔知咩事

而家上ebay買S4仲有冇得買完去join apple care?

木炭色手環

幫你整合下啲資訊先：
40mm Cellular藍鋁藍色運動錶帶全線6間明天Pick Up
44mm Cellular藍鋁藍色運動錶帶apm明天Pick Up
40mm Cellular藍鋁木炭色Sport Loop apm、又一城明天Pick Up

原來而家啲錶帶用郵政局寄黎咁慳皮

邊度有貨

沙田

你戴幾多號先

2號，唔怕同人爭

平嘢係用香港郵政

好過用順豐啦

頂你個肺. 特登買隻 s6 cellular版比老母用
仲諗住family setup 無死啦.

點知family setup 完....全部功能閹割晒.
心電圖 ECG SPO2 全部唔用得

奉勸各位孝子有budget 幫佢地換埋iPhone先好買.

乜呢張相咁耐嫁啦
好似早幾個post先見過嚟
一張相可以打幾多次飛機

你買撚錯se

仲有分幾多號?

2號隻手都幾幼

瘦底嘛

想買藍色44不過無現貨😢

睇幾多次都覺得好柒
將一堆銀器溝埋隻ceramic aw 就覺得自己型

型呢啲嘢
錢真係未必買到

有冇ching用鋼織錶帶
係咪好易夾手毛？

係有時會夾埋頭髮

12點睇禁禁下有貨 即扑

我都想知

早知真係買SE仲好...

透過「家人共享設定」，家庭成員即使沒有自己的 iPhone，亦能使用 Apple Watch 來撥打電話、傳送訊息，以及與你分享位置等等。

以下功能和 app 一概不適用：心律不整通知、心電圖、經期追蹤、睡眠、血氧、Podcast、遙控器、新聞、家居和捷徑。

咦
呢個值得放置頂
我真係冇為意呢點

你唔講真係無為意

點解過左保仲可以免費換電？！

我屌 頭先流哂汗返屋企諗住除錶沖涼 點知一除佢sir左落地下 之後崩咗呢個位

上網補番個AC+
然後盡情玩殘隻錶
兩年後俾錢換新

高度計其實係氣壓計
而海平面嘅氣壓係當地天文台俾嘅 再透過海平面氣壓同錶身氣壓計返高度

Apple 應該淨係拎咗香港as a whole 嘅氣壓去計算
冇考慮局部地區氣壓變化

TLDR: 用家問題 你應該搬屋

冇得補啦 呢隻s5係7月買 過咗60日啦

因為都無人講過.....
佢個發布會都係話for children or elderly family member....
跟住youtube d 測試片都係著重講個school time share location apple cash etc....
d片仲話good idea for people who doesnt own an iPhone...

點知買完返嚟先中伏.

其實綁iPhone的話 apple watch series 6 無100分 都有90分.

用家問題....

去換SE cellular or hope for watchOS update

但有啲功能閹得唔合理
例如ECG, Blood Oxygen呢啲紀錄就算冇錶都應該可上cloud

咩色

手毛無，但係頭髮成撚日夾斷

我記得呢度有人講過
家長模式
係用唔到啲重要功能

哭𠹌左

合唔合理就見仁見智
BTW如果用家長模式
不如pair 自己iPhone 再俾其他人戴唔係仲好啲

上次藍精靈有同我詳細解釋
家庭共享買SE就得

家庭共享買俾長者用的話
真係唔買都得....

佢個family share 根本就係比家長買俾小朋友當gps錶用

除非佢諗住apple watch s7 嘅時候再推ecg 出嚟當新功能比 non iphone user 用

都係，買畀長者6.1吋 iPhone + S6暫時係最佳組合

No school time
Messed up Health data
App notification configuration
No location based alert

如果AW 離開iPhone 都用到呢啲功能咁就直頭連cloud storage 都唔需要

而且本身AW storage 以錶黎講都好夠用

門市啲編織錶帶比人戴到鬆哂
試完個size都唔準

日日咁俾人屌
乜都鬆啦

你地隻apple watch 有冇貼到保護貼?

打真軍

其實大家有冇貼 好驚刮花

等到幾時門市先有藍色

點解唔訂 買到現貨再取消

要trade in舊錶 好似要落門市先得

無 無買Care

Why not both
They will give you a gift card

有冇人帶編織帶做運動，會唔會好臭好污糟

馬臀皮，正嘢

巴打要40/44mm？
藍鋁今日Sport Band/Loop都有Pick Up，睇你要GPS/Cellular

其實真係冇一隻mon貼係 100%啱apple watch 用.

一係就入塵/有汽泡
一係就厚, 搞到個touch mon唔好用

所以都係放棄.

呢個就係點解啲巴打索性買AppleCare+算

UV上膠算好少少，
冇汽泡，moon又唔會變得太唔靈敏

S4同S6分別大唔大?

眼見到嘅分別得個always on
如果唔注重啲健康功能嘅話就分別唔算大

玩過水凝貼，黐上去要勁多step
點知冇半個月就爆咗
之後決定打真軍，寧願用啲錢買錶帶

之後會有人駁always on咁明顯
點會分唔到，S6分別好大㗎

水凝貼痴iPhone 都煩啦
仲痴錶

所以我直接出去買個rhinoshield去笠上去好過
好少會直接撞花個mon.
通常係街都係比人錶撞錶咁撞過嚟撞花.
所以笠個殼上去已經頂咗一嘢啦

係會厚咗少少....不過比屋企人用. 小心d好.
都會買apple care嘅....

上uv膠小心會燒底板
落太多膠會滲落啲隙位到
到時rap

真係有試過因為咁而Rap in peace？

我想問有無人買左彩虹nike band?易唔易變黃染色？

Reddit 見過有人係咁
唔知真定假
以前睇淘寶都有人留comment 話痴完無耐就壞mon

就咁睇都已經知道防唔到花兼仲會整花你隻錶...
呢啲設計真係天才先諗得出..
啲塵呀，沙石呀攝晒落個moon邊，個殼郁嘅時候磨到，或者你除殼清潔時磨到就花晒啦...

想和做的分別

我自己用3，都有兩三年，都有用殼，設計同上面差唔多，但個mon凹少少入去，無咁凸，但上山下海都有，平均一兩個月要買一次殻，原因係個殻成個撞飛或刮飛，揾都揾唔返，都有試過黑色殻刮到透明

你話完成頂到刮花無可能，但絕對唔係花晒，宜家隻錶狀態就好似戴左一兩個月既情況

如果你話個殻好樣衰，就更加唔洗講，我每次入士多睇錶帶，藍人都話你黑色錶，可以試下乜試下乜，我就會話我其實係銀色，之後佢都要睇兩三秒先發現我有殻

點解用唔到ecg功能

只係出街跑步想計下卡路里mark個record
睇時間同whatsapp
係咪買返s3就夠

整咗個shortcut開always on display, 點知行唔到, 搞咩呀

純講呢啲功能就係
但俾多少少買SE會抵玩啲
Mon大啲，粒U都順啲

個自動化好似有問題, 我set好但只是第1日work, 之後就無再自動過

我覺得Apple Watch戴殼主要係防四角/邊直接撞到硬物搞到爆mon/殼
正常使用少少花就再所難免
我老豆老母隻S4完AC+之前我都任佢地撞
臨完保之前幫佢地換新
先幫佢地笠番個套

想問下有無人嘅control center都係顯示唔到icon？

用緊s6 watchOS 7.0.1

補返圖

有咩app睇到股票實時報價？
佢內置嗰個yahoo財經delay既

試過一次，reboot之後就ok

因為淨係做運動先用所以想買隻平少少

點解無顯示？

咁不如你買小米

想問吓錶同Apple care+分開買
Apple care+可以上網買嗎？

可以
用iPhone經support app買

咁重有個blood oxygen, 不過有幾大用處就...

利申 s4 上左 s6

我已經忍唔到想買6

Go go go

應該唔換新iPhone
仲用緊7Plus

Apple Care包唔包免費換花左既MON??
岩岩買左6半個月, 已經有條深既痕花撚左
之後唔知點搞好 你一發現左就成日望佢
我又唔想咁反智用mon貼

我係官網淨係睇到5百蚊換隻新既比你

有無編織手帶用家分享下779值唔值

都係嘅，一直認同電子產品有新買新
每人對新功能有唔同睇法好正常
估唔到都有負皮

我會換iPhone先
錶冇咁重要

但係我部電話用嚟texting 多
完全唔會打機

花咗小問題啫
爛先去俾錢換

依家有無s5做緊優惠

粗用 爛左再換囉

之前用舊左隻用左兩三年都冇大花
一買新錶就花左

我覺得加600蚊換兩年保都好既
真係爛左就換隻新, 比500蚊姐
接受到

12 mini

s6 唔開always on 1日淨係用20%電cls

開左要一日一充

可能買平價combination
SE加細12

我開左每日放工番到屋企都仲有60幾%
唔係成日禁佢, 都係睇提示睇時間由佢測心跳多, 聽歌果陣咪用來轉下歌
workout 就多數番屋企之後再去, 都已經差番飽

一定會但未至於極速
我嗰條原裝白膠帶兩年開始明顯黃
黃黃下變青綠